俄羅斯藍貓香港邊到有

好想養翻隻
有無人知香港邊到有

好靚

俄羅斯

應該要外國買